因緣際遇俾左綠帽男朋友戴 而家5知點算。。。。。

好怕俾佢知道。。。。

雞

吾緊要拉

我唔係。。。。

肉便器

假膠

喂點呀 同你條仔散左未 個ex又點

不如跟我啦
利申： 有2間屋收租

死臭雞

收皮啦 臭雞

唉 好想死了

臭雞

2間， 咪衝出黎柒

攞去洗啦臭谿

你留名睇你同現任淡左又派帽俾現任

臭雞，死左去算啦。